艾卡利法獲選最球壇具影響力人物

【Now Sports】《法國足球》公佈足球界50大最具影響力人物，巴黎聖日耳門班主艾卡利法挫基斯坦奴朗拿度成第一位。

《法國足球》最近便挑選了法甲豪門巴黎聖日耳門（PSG）的卡塔爾商人班主艾卡利法（Nasser Al-Khelaifi），成為足球壇50大最具影響力人物的榜首，力壓祖雲達斯射手基斯坦奴朗拿度。艾卡利法是近年球壇舉足輕重的人物，他除了是豪門班主，亦是卡塔爾傳媒BeIN的主席、歐洲足協執行委員及於卡塔爾未有命名的部長（minister without a portfolio）。

值得一提的是，艾卡利法早前捲入賄賂案，他涉嫌向前國際足協秘書長瓦爾克提供不正當利益，以獲得獲得2026和2030世界盃的電視轉播權。目前瑞士法庭已經展開調查，不過艾卡利法堅稱無罪。

另外，英超球隊利物浦領隊高普便排在第4名，是領隊中排行最高，第2高的領隊為曼城主帥哥迪奧拿，於榜上排名12，而皇家馬德里教練施丹便排第18位。除了他們3名教練外，只得執教卡塔爾球隊艾薩德的沙維入圍並排在39位。

圖片來源 : ©AFP

美斯排第幾？

美斯第7
睇到19笑到仆街 雜種都有份